元朗區議會副主席王威信疑似出現於暴徒毆打市民的場面中

隔離登

透過 HKG 分享一則貼文：元朗區議會副主席王威信疑似出現於暴徒毆打市民的場面中

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推